你點我清唱

啲風好大好撚驚

抛磚塵埃落定

中華人民共和國國歌

幾時有香港歌

雪花抄

Opera 2

浮誇

好難唱

唱唔到呀屌你

可惜沒如果
年少有為
戒煙
你，好不好
小幸運
那些年
倒帶
彩虹
一半
剛剛好
修煉愛情

好多 唱住首修煉愛情先

屌 好撚好聽 快啲唱埋其他

分手總要在雨天

巴打我想點多首 壯舉

戒煙
彩虹
剛剛好
可惜沒如果

整體Okay嘅，不過巴打去到後面係唔係唔夠氣

壯舉

其實係想chok個肉緊既感覺

有感情係好事，不過我自己聽落去有少少似唔夠氣，可能我聽錯

唔chok就會咁

好撚正
唱到張學友嗰種滄桑feel出嚟

䊹夫的愛（妹妹你坐船頭）

年少有為 好鐘意呢首歌